
# Todo
* gérer les events youtube en mode anarchy


# Bugs connu
* Si un utilisateur se connect sur le même navigateur à la même partie le socketID n'est pas récupérer
lors du peonList sur le back
* Lorsque l'utilisateur recharge la page il perd la couleur de son entity Peon
* Quand l'api restart l'utilisateur perd son Peon